買mon 打ps4

想平平地買個mon係房打ps4
想問吓呢兩個mon邊個好啲，感謝。

無42吋以上點打到機

最係4k hdr悿

房細啊Ching

aoc c24g1

咁撚細咪撚學人打機啦
睇壞眼呀

PS4用24"我都覺得細到PK
冇32吋唔好打PS4

最起碼都27，28啦。